用過csl/smt無限數據plan既入一入

請問過左指定用量後，速度如何？
會唔會好慢/lag？
唔該曬各路師兄指教

thamks

數碼通撚表示一個月經常過50GB速度無問題
次序有問題

次序有問題姐係點？

btw 速度通常有幾多mbps？

當過左你過Plan 6GB開始左FUP既時候，就會體驗有所影響，簡單講，同一個發射站有兩個數碼通撚上緊網或者睇緊片，一個未過6GB，一個已過6GB，咁上網優先比未過6GB既撚樣，而過左就排到最後，好似排隊咁

我身處港島區較多，以銅鑼灣仔測試為例，平均15-25MB左右

好 唔該曬

我都有興趣轉csl/smt 6gb FUP
不過9月先到期
港島多，唔多搭地鐵其實csl 大家覺得ok嗎

聽聞csl係地上最快

用緊csl無限
爆左6gb之後都無咩分別
係屋企都好小用wifi

其實我係屋企冇上網先局住要用無線plan
但唔知可唔可以share比電腦用

用緊csl無限來代替屋企上網
爆左6GB之後用落去其實無咩分別,但當你係人多地方down野就會發現慢過頭6GB小小

巴打係用張電話卡插router咁share wifi？

由於我出街都會用到既關係我將張SIM卡插左落粒wifi蛋到

試過分俾電腦打lol，無問題

過去電訊台啦！！！

會唔會有限制？
例如唔比dl野，唔比bt
因為我睇佢話好似係唔比開個人熱點share比其他儀器用

電訊台都無人

smt好垃圾

點差

CSL 廢到無人有，用個無限plan等於倒錢落海，金鐘站竟然試過沒有服務，仲有其他位都係，所以點解咁多免費wifi點

利申: csl無限plan，6s+, 蘋果天才check過機完全無事

得sales係到洗版
所以先開lee到